黃的台admin：已經正式做大 賺既錢要持續回饋黃圈 呢個係經濟體唔係福利圈 會打算開埋公司

一覺醒來，台內手足通知，有人在貼很多［黃的台］內部通告文件，看過，是的，的確是我向台內成員發出過的文字。寫過的字，自有其生命，哪天那時會被有心人利用，早已預期。

最近，我踢走過幾個曾經是「黃絲傅」的司機，都因為嚴重過失或言行問題，影響台內氣氛及運作。有一個，又姓吳，我收到幾個投訴，指他在接載我們乘客時，評論［黃的台］人血饅頭、我在外面收咗好多錢......類似很多不滿［黃的台］的言論。乘客感到不安，向我報告，我跟吳姓司機電話溝通過，他承認其事，輾轉後來的十數天前，他在台內批評另一位司機，幾起事件加起來，我決定先將他停台，思考如何處理。停台一星期後，他不耐煩，留言指他好X著，問我係咪玩嘢，並說「你知揸的士乜撚嘢人都有」，用詞並不客氣，我除了覺得受威脅恐嚇，同時亦因此判斷他並不適合留在「黃的台」，正式將他踢走。

我好奇，你不相信一個地方，何必勉強留下？在外，還有其他可以選擇的黃台，又不收費，一樣服務黃客，無必要為難，如果又要在外批評「黃的台」人血饅頭，又要勉強自己繼續留下，應該都是［黃的台］有些東西令他捨不得，算來算去，都是日益破關的 order 量。是的，［黃的台］已突破每日一千 order 的關口，最高為1,300支，已經是個肥豬肉，為了利益，應該會教人多不情願都留下。這個教育很好，也應該趁機會張揚一下。

我們在建立並鞏固黃色經濟圈，我運用我經驗、專長、頭腦、時間、精神、體力、知識，建立起［黃的台］這經濟體，制定運作模式、管理人事及日常行政、訂立發展路向、找合作夥伴、回覆大小查詢、提供面試及篩選司機、制定台規、洽談禮品送贈乘客......各大小事務處理，在早段時期，我已沒有多餘時間開的士維持生計，兩個多月白交租，因為每次台內有事處理時間，都是最忙碌的時間，而我對「黃絲傅」的要求，只是「用心做好每個 order，為黃客提供最好的服務」。

在外間，反應很好，大家都很滿意［黃的台］，黃絲傅的收入，由初時平平，到現在一直上升，我感到很滿意。但同時，外間希望我持續發展及擴建更大規模的要求愈來愈大，我就要尋求辦法令［黃的台］永續下去，做更多事情。

有人提醒我：這是黃色經濟圈，不是黃色福利圈。一個經濟體，就是要靠金錢維繫及發展，否則都是空談。況且，我們搞黃色經濟圈，目的不就是要黃錢入黃袋？甚至要把藍錢都入黃袋？

司機從接「黃的台」order 得到更多或更大保障的利益，但台本身呢？要做得大，就要有錢，現階段最理想的方法，就是透過司機從台內的收入集成，所以有每月收取台費這回事，在咨詢後得到 8 成黃絲傅支持，讓我可以騰出更多時間處理台務，尋求發展，所以當 order 量愈來愈多，Admin 人手處理變得吃力時，我可以準備了「無人駕駛」來應付。

另外，有了營運資金，我可以實踐「黃黃互助，環環相扣」理念，受助團體有牛牛義工聯盟、連寵拯救隊等，還有一些項目都在進行中。而我也可轉為一個替更，減少揸車，用多一點時間去舖排稍後的發展。

是的，「黃的台」是個經濟體，並不是一個福利圈，我要求在這個地方得到的、受益的，要同時付去貢獻回黃圈內，所以有「黃家飯」，希望黃絲傅們去黃店用餐消費，同時推介回黃圈群體。因為大家所得到的，都是黃圈所給，錢要持續回轉於黃圈內。如果沒有這種想法，並不一致的話，離開好了，我相信前面會遇到更多能一起走下去的人。

我甚至要說，這不僅僅於此，我甚至會正式成立公司，以一個合法經濟體將［黃的台］變成我想要的事，用更公平公正方式收費，擴展成更大規模的經濟體，如此，才可以做完我想做的事。

多謝這位吳姓司機給我機會闡述這一切。

Source：

黃的台TG：

黃的圈TG：

仲有好多其他黃色的士平台不能盡錄

幫推下thanks，最近黃的台都不斷被輿論攻擊，都係講人血饅頭之類，小心地監察係應該但大家盡可能言語之間客氣少少，如果唔係黃圈無任何行業可以做大，而且admin既回應都好得體好正路：

幫推下提醒下大家點解要坐黃的，平時態度差拒戴我都已經唔講：

一定要班的士狗全部破產叫雞生性病中肺炎死

我覺得admin對黃色經濟圈既concept好清晰，值得大家一睇

推

4. 諸葛亮建議劉備，建立復漢經濟圈，取荊州益州發展地盤，繼而招兵買馬，連登仔會話：「拿，仲唔係想食人血饅頭？仲有呀，要出糧先加入嘅士兵要來做乜？」

究竟藍絲有幾咁鐘意話人人血饅頭呀，咁唔鐘意俾黃圈壯大咪自己另起爐灶囉，日日好似怨婦咁

最近黃圈都越黎越多B2B既野
【摵甩順豐】香港人嘅本土速遞上線啦！(5月13日更新)

錢多多都畀，人血饅頭根本就係偽命題

發達

其實個時都問司機有無收費
我心諗無收費點做

24小時咁接單

原來邊揸邊做
家下做大左收錢
全職好合理啦

佢做大發達佢醒目呀
做唔大佢之前幾個月白做嫁

又唔係善堂

如果做大=人血饅頭，係咪要黃圈全部都係小店先得黃的台初出現我已經諗ADMIN仲洗食飯既佢邊有時間渣的士，而家收番份人工都比人屌人血饅頭

正名 : 黃色生活圈

隔離po想扮高級分化都fail

佢一開始發展黃的台根本就犧牲咗自己既收入啦，而且佢話有8成司機同意，我睇唔到有咩問題

（分化撚）點睇黃的台收每月收司機$200？？？

呢個？

其實3方得益姐

不過一定有人嘈嫁啦

呢個警世PO睇多幾次都笑出聲

係
入面d回覆全部支持，得樓主屌

Push!
幫襯黃店目的就係要咁。
開公司！

斷奶共狗財路

咁快開公司

冇第二招
好撚悶呀

支持收錢搞大佢

正式收藍的皮

咪係，個個都唔賺錢邊個消費

有時五毛推上去頭位留言帶完風向，可能又有人中伏講真你做得大又做到咁黃我理得你係咪偽黃人血饅頭呀，清算完藍紅圈，黃圈一樣會自然淘汰會分優勝劣敗架啦

Call過幾次無次成功

話你人血等你逼住做小店咪容易清你地袋囉我諗

因為5月慢慢D人出番黎，單數比起上個月多咗太多之前好快

只要唔變質就冇問題
增加經費又維持到有咩問題
做生意求打和邊有餘力支持

無計黃的台真心肥豬肉黎，個個放工搭車用公司錢養住

招數幾舊對家都會用無乜新招搞黃圈

搞得起你方佢地唔想
香港人地方唔撐香港人下場咪係海洋公園囉
有板佢睇

+1

$200/月 抵到爛 $10/日 當你5天工作 渣哥腸粉餐都唔止啦

這是黃色經濟圈，不是黃色福利圈。

如果8成司機同意仲有乜好講只係咁少錢

admin小心比譚惠珠班人搞就真
連屋企人廢老揸搵食車都聽過黃的超多order

支持

其實佢地真係唔怕用，連登仔就係樣樣野太上心，再加埋五毛煽風點火就好有效果，跟車唔好太貼冷靜啲靜觀其變反而難中五毛分化圈套

首先整個app版
會方便好多

所以開多D黃圈正能量PO就啱黃的台而家日日過千張單

支持黃的 藍屍食屎

Good

身份最好保密廢老有無屌曬鬼想轉黃？

我唔評論黃的台，而係成個黃圈內，要做大自然要收費，收費後請返同路人幫手先係持續之道，例如幾個黃地圖app，要持續更新同加功能，要走得更遠就要資金，唔收錢只可能係一時興趣，熱誠退卻就會難以為繼。當然收費要合理，同埋取於黃圈用於黃圈。

黃色經濟圈標準：
1．自稱黃絲
2．提供水平以上服務／產品

捐錢啊、貼文宣啊、請手足啊，甚至罷工我都覺得唔洗

之前講整APP都驚比人話集資=人血饅頭啦
不過我覺得TG BOT同APP都差唔多

可以出個app call就好

最好有獨立APP
宜家好似我都有兩個CALL的TG但都唔知有冇分別

點加入黃的台 我成日都搭的士返工

啱

借位：
每日pm 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

最緊要係肯表態，呢樣野本身就係一種文宣其他就當BONUS

五毛以真心膠做cover係幾屈
解決辦法只有醒水啲，保持獨立思考，不內鬥

班人血撚我一律建議佢地去批鬥藍圈

yep 黃圈都要賺錢

樓主咪post左tg link

黃的台TG：

入面有教

佢唔知tg咩黎不過佢半退休旨在搵兩餐
肯定唔識用

平時返工有時要搭的士 都算長途 黃的係咪通常好快有車？ 之前call開飛的 我知無85折 但想支持黃的

上面有TG GROUP LINK，入面有教學教你點人手搵ADMIN落單，或者用TG BOT都得，不過5月大家出番街生意爆升最近佢地唔係好消化到之前就10-15MINS前落單就OK

樓豬開親po都士氣po

支持

比多幾蚊貼士

大家努力

想聽班要搵食既廢老屌鬼

對抗五毛你我有責

用過 好好用

5月大家出番街生意爆升最近佢地唔係好消化到之前就10-15MINS前落單就OK，最近可以試下放工CALL先

我都想佢發達，最好做到全球首富

用開另一個黃色的士經濟圈台
唔知有咩分別

岩 要做大就要有賺錢
做大左品牌表態就夠

如果要擴大來做就要有個app

好簡單

家下admin唔收錢直頭唔做
解散黃的台

反對收錢既司機會唔會搵小過200

佢地好似有d內部意見唔同不和
不過大家都係黃圈就唔洗點理啦

200蚊你交電話費都唔止喇

賺到錢回饋黃圏就得

推 支持你呀admin

推 感謝付出

話唔定做做下可以變做流動哨站淨係諗下，啲精已經流緊出黎

兩邊都黃咁無問題
最驚中伏啫

我講出嚟佢仲單打我

依位黃絲傅諗野好有條理

最緊要有keep住收錢keep住資助
要人做義工真係好難 大家都要養家
都唔明係乜人血鏝頭 黃色經濟圈又唔係黃色義工/貧窮圈

兩邊都黃，大家其實唔洗睇黃圈之間既爭鬥太重，反正黃圈既大方向都唔會變，鍾意幫襯邊便就邊便

賺錢唔緊要
回饋返黃圈就可以
還掂你唔賺 都俾其他台賺

人血饅頭係扮黃既的士佬

如果成單野可以商業化點解唔做
大家賺到錢，可以持續咁run落去先叫成功既

想睇巴打留言幾樓

因為一搞大就有人想攻擊搞散佢

push

早幾日第一次搭黃的點知兜路..
其實真係有少少失望

同意

黃的台CALL過幾次都搵唔到車
用和你的就次次都CALL到

支持收$$

（分化撚）點睇黃的台收每月收司機$200？？？

佢地話大家一出番街，生意多咗太多消化唔到黃師傅數量有限

由第一頁睇返，佢好努力咁引導去討論個台係有問題嘅，但冇人理佢

好波其實如果咁都幾柒仲單單打打咁

唔收錢根本就on9
黃圈唔係義工圈

收費合理令事業可持續發展
先係黃圈嘅重點

跟單抽水仲肥仔過一個月抽200啦

講真，用過，係好用既！

如果跟單抽水又食水深班司機應該都會反對啦，而家8成同意

冇撚好理d分化五毛
admin加油

黃的有冇六折

係咪有app？

賺錢分餅有咩問題

最小唔好被人分化到先

推
狀大黃金圈
不鬥黃

其實好難跟單抽對數對到仆街
搞得到跟單抽，譚惠珠肯定出手搵人告佢地
盤生意肯定大到cls

要持久一定要有錢收
其實身為乘客都想課金比台主支持下
好彩而家咁多黃絲傅都支持收台費

成日都搭，撐

的士佬咁醒目咁清晰，寫文有條理有文有路

其實人血饅頭既定義就係借手足流血黎賺錢
搵到錢又唔支援返手足

本來黃色經濟圈由day one 就唔關手足事嫁la
所以唔計

用佢就唔得
用人地就得
都唔知係我問題定佢問題

黃的無任何折扣

整app我日日call呀屌
我講撚左好耐

我淨係想俾錢個d唔會車斷人地腳嘅的士佬賺，吹咩

希望可以4個黃的台夾埋一齊做大佢

Pushhh

坐車係求個方便嘅啫
都冇85折

問下有冇85折
馬上畀佢鬧到唔係同路人

大家未畀多15%坐啲罐頭咁嘅車囉

有錢齊齊賺
賺完回饋黃

目的就係

唔想收拾85折

根本話人食人血做係支共技倆，個個都係誠哥，自己唔洗食，一定要捐?再係將黃嘅標準拉咁高，最偉大嘅人都只可以做藍

2個admin如果全職攪個台，最後每人收萬5一個月，依個價大學生都未必請到
根本就係佢地比人食返人血饅頭轉頭

又話要攬炒？

做乜幫咁
多年來海都唔想過
又兜路
又喺車食煙嘅司機？

我諗本身佢地個call台都要比錢join
當做生意唔洗出錢投資咩

無折都爆單，呢個先違反咁多年呢行既生態

本身已經冇乜搭的士

今後要搭都只搭黃的

Push

黃的做到手軟，非黃的就拍烏蠅

講真平同免費既野先係最貴，每張鈔票都係一張選票，點解要益中資藍的

不如收貴15percent啦

宜家唔係做義工，冇錢賺點可能持續發展
要賺錢賺到養得起全港黃絲
黃圈既目標就係要大到壟斷香港經濟
你唔黃你親共就等執
用最和理非既方式去對抗魔共

坐過一次黃的，司機又好人又收少我錢
大家一定要支持！！！！！

sor lo

好同意, 希望大家都睇清楚

做到上市,但唔好忘記初心

Good news,士氣upupup

希望admin大佬 整整司機個apps
話好多時睇唔到個客既地點

前日用黃的台 個師傅有提過下

經濟體唔係福利圈

其實你班人有幾多個係司機
我就識黃色司機不滿緊，唔係因為嗰$200唔$200既問題

老實講
你唔坐大黃色經濟圈點可以用個經濟優勢同政府談判
啲人鬧人血饅頭根本on9
如果有能力應該係要開發多啲唔同渠道吸納多啲客源
同最緊要係保障顧客私隱

之前搭過好爽唔洗比的士佬黑口黑面
仲比左貼士
但佢話唔要

A

支持
要有黃的公司，黃的公會

pish

再留言先
早排tg call左黃的
唔該哂admin+司機
個司機超好禮貌
佢話佢架車遲到 仲平左小小比我

聽講呢排太多單啦

已經用咗2個月, 基本上1星期用2次
黃絲傅都好有禮貌

可以，好好管理
我哋繼續支持

賺錢有乜問題
唔通一直做義工
唔賺錢點產業化

幫自己人

咁係咩問題

次次叫都等好耐不過係幾好態度

最近多生意

方向正確

push
武肺前搭過黃的幾次
唔個點解 架車又好似乾淨d
司機又唔會亂屈錢咁
btw 真心有個app 嘅話個experience會好好多
不過唔係旺區改叫唔到車

會唔會又係個啲“有人想知我再講”有咩問題咪同條友拆掂佢囉，拆唔掂又或者覺得一定要爆上網咪講個詳情出黎比大家睇下囉

其實佢都講到明歡迎大家都搞黃色的士平台，大家都係自由來去，有咩不滿都唔洗演變成衝突既

呢幾日搭左幾個黃司傅 都同意比台費wor

其實同call4van一樣啦

司機唔夠就緊 好似得200幾個

揸的士都搵2/3萬一個月喇
做admin反而搵少左

呢個正路呀
完全係最正確既做法
黃色經濟可以有良心可以多元化可以反大財團壟斷
但唔可以唔賺錢

ADMIN都話樂見更多的士平台出現，覺得台費貴咪轉囉，好黎好去既姐
如果得200幾個師傅點可能接到咁多單

佢地都仲有渣的士既不過有咩事就唔可以接單都幾慘

加油呀，唔收費點繼續run落去

應該ok既，admin 唔係唔揸，係轉做替更，加埋15K津貼，替更搵到15K，計埋都30K 一個月

加油

眼見自己一直堅持嘅嘢終於有成長真係好開心 只要黃圈搞得愈大愈成功就好啦但都希望啲人唔好忘本

我見到個個都長途單
程車得個三十幾唔係好敢叫

黃色的士一定唔會拒載架放心叫啦

賺到大錢又唔用返喺黃圈，先叫人血饅頭

如果唔關台費事，我諗緊係咪有的士佬鐘意開海鮮價，唔滿意要跟規矩

咪就係之前你話用紅隧過海
係咁屌柒你同一個司機囉

佢唔單打我,我唔會拉返上頂由頭睇

整埋個app喇，呢d錢值得駛

S

支持 快啲整個app

我就係要黃圈賺錢

黃公司做大，賺錢請返手足，保手足後路，唔係一直以來既目標? 收錢有咩問題，司機覺得值就夠

用開第二個黃的台，不過支持呀

黃色企業

//就是透過司機從台內的收入集成，所以有每月收取台費這回事，在咨詢後得到 8 成黃絲傅支持，讓我可以騰出更多時間處理台務，尋求發展//

想問個統計數據喺邊？
收$200一個月又係咪大部分黃絲傅覺得合理？

平時揸開車，近期唯一一次的士就係黃的台
紅的藍的 dllm啦

1. 收錢唔係問題，但admin透明度不足，首先admin自己揸車派旗已經有利益衝突，自己派靚旗圍威喂

2. 既然派旗已經著數左，佢又唔係全職做，$15000係點定出黎？唔係話多少，但要傾

3. 個台據聞係好多人一齊搞，但最重後有兩個人大台出左黎決定所有野？

4. 本身個台免費，大家擁有，最後決定收費，點解唔係佢地開過一個收費台？係要反對既人走？即係唔滿意就移民？

5.其實admin可以叫多d人幫手，但冇咁做，都係要收錢自己2個派旗，原因係？？？

賺錢有咩問題

大家要記住WK6775

已save

就係要呢d

屌 抵佢賺真心
黃色既點都覺得值
除非價錢離地到唔合理

思路清晰

黃的一定要撐
他日抗爭要變身入場離場都會方便好多

當初轉搭uber就係唔想畀錢dc9賺
又帶共匪旗遊街，佔中嗰陣又gut個死人頭出嚟
而家可以搭返
uber又唔係特別平

用TG call車對於手足會唔會有風險？

如果你有特定時間可以提早一日book定
即時call既話5分鐘內冇人接你個柯打會自動取消

利申：九龍資深用家

支持

藍店/紅店食屎啦

希望吸納多啲中立司機

其實類似呢啲方式運作嘅嘢，例如截的，力天嗰啲都要收錢啦，黃的收錢其實冇問題，更何況黃色經濟圈，冇付出，點叫經濟？

大家如果果覺得咁ok就ok

G持！

冇app 用真係唔太方便

淨係黃色餐廳圈都唔夠大啦，唔好浪費時間喺啲自私嘅人身上

經濟野無所謂，的士台司機不嬲要比台費的

司機覺得貴唔比錢，個台無用就自然會執

但我盡量會call 黃的

咪當佢黃的call台
免費邊個做？又且又唔係額外收費
人咩血饅頭？
講真，對啲態度差又拒戴嘅司機真係唔順眼

一般使用TG BOT夠做，寫app要養住個backend server成本大好多

感謝

我指額外收個乘客

G持

屌佢老母喇
我係車主加司機
明明黃撚到仆街佢地可以話我扮黃呃生意
佢地小圈子
自己夠生意就理鳩其他人

admin 都要開飯, 只要收費合理, 我唔介意

絕對同意。黃色係經濟圈，有盈利才可生存，才可幫助真正有需要的人，才可壯大。

救濟圈，人血饅頭可能只係對家分化手法。

我堅持食，用，服務都揾黃店，黃師傅係希望佢哋有盈利，可以生存，可以壯大

就係 其實就係屌緊佢地小圈子，個個就放大$200黎講

肥乜撚野豬肉丫，係覺得做大左，用「肥豬肉」黎分化，係覺得肥豬肉，自己一早唔做？等人搞大左先黎搶？

樓主條link果個tg既admin，本身係經濟圈台admin，不過意見不合，自己拎返個bot搬出黎做，不過都係黃圈

應該係

佢地樂見同路人搭架
因為街客隨時都係藍絲

可能咁岩係附近 有得接緊接

我有時牛頭角去觀塘都照call

藍扮黃 都好似有

支持壯大黃色經濟圈
一定要開公司

藍屍自己開個「沉默的大多數」的士台啦
咁撚型，車帶支國旗

黃到仆街 咪自己整多個平台 比多個選擇同路人囉
係度屌 有咩用？

多謝 Instagram網友 @neverforget_609
創作文宣！

5/17死線，十萬簽名，立即聯署！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

聯署FAQ：

請廣傳！

佢比到好既service 課金又有咩所謂
App都要比錢買啦 奉旨免費咩
自己睇唔到機會比人做大左先又唔抵得
唔賺得錢既叫咩經濟圈

黃圈就係要佢地賺錢，呢個冇辦法，黃圈目前弱點就係大多為Business to customer. 要做到Customer有優惠就要多啲business to business咁賺錢先到customer有得平

又話說，之前坐過佢地的士。
個師傅好鬼傾得
佢話入黃的台要面對面認証
要show facebook睇等等
開頭我都覺得咁樣會太嚴
但就算咁都有自私嘅老鼠屎

希望黃的台愈做愈大

佢講得好岩。一環扣一環。我地就係要佢地賺。最緊要打死d 藍店

幫手足搵食都叫人血？係咪on9
G持admin
如果發大佢 做整埋apps仲好

無遇過喎，上次仲送咗枝消毒藥搓手液比我

坐唔起的士
但支持

agger，有啲料到

我上次都有消毒送
司機態度好,非常滿意

反轉諗
如果亂收既只會一齊死
佢位位收200
緊係愈多司機愈好

佢反而收小d

要有app

講得啱

黃色經濟圈 唔係黃色福利圈
黃都要賺錢同時提供優質服務
要黃圈有競爭、有選擇
錢在黃圈內左袋入右袋先係理想

thx絲打

取先於黃，用之於黃。
賺到錢，先有資源擴大黃圈地盤，砌低藍絲。
到時睇下土共去邊度搵車隊掛終国旗

push
我都有用

有搭過

套返落其他黃店一樣

我鐘意你呢個思路

黃色經濟圈，不是黃色救濟圈
要維持黃圈，一定要賺錢
賺錢後，一部份回饋，一部份擴張做大個餅
終於有人識諗

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

做得好既收錢有咩問題

支持黃的台真心好用好快有車

一早join咗tg，但發現自己真係冇搭的士嘅機會，所以一直冇試過用，希望下次有機會用到。

其實樓主花自己時間搞哩個台，收錢都好合理，師傅唔想交可以走，又冇搵槍指住你迫你留響度

推！支持

建議組個工會圍埋一齊傾掂佢

支持
戇鳩仔先話人食人血饅頭
屌你老母呢個係經濟圈啊唔係義工圈

有黃的台司機講過 好似收台費 唔係每個月都收
如果今個月唔開工 唔洗比 好似係

其實係架 但admin好似唔多想傾 所以先覺得佢有d濫權
但大家就jer住 $200蚊好平做咩唔俾、義工咩

人血饅頭要食，仲要食飽食滿，你唔食就人地食，只要你食完回饋返黃圈就無問題

我一開始睇到義務都嚇一跳，真係唔好咁樣，
我地要既係可持續性發展，唔係一方無條件付出

等出app
取代hk taxi

做得好 抵賺

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

長期落apple廣告

好波
邊個話 黃色經濟圈唔得架?
依家就證明比人睇 係無撚得輸

其實覺得佢濫權未轉去隔離幾個的士台
個台無人既就點濫權都無用

同意admin理念 黃公司要做大先可以有更堅實力量抗衡藍紅企業
終極目標希望黃的台令痰餵珠個堆收皮

整返個app la

黃色經濟圈即係鄧小平當年嘅令少部份人先富起來
結果就係

果少部份人繼續富下去

我要坐黃的

我成日都搭黃的台。支持手 足唔在講，全部黃絲傅都超級好客同好禮貌，而經唔會搭普通的士。黃的台加油。

不嬲都話要黃圈既人賺錢，賺得越多越好，做得越大越好
賺返嚟唔係要捐曬佢咁短視，係要做大佢，第時客人有得繼續係黃圈消費，手足又有更多就業生存空間

同意到盡！班的士阿叔真係要淘汰

近排應該好咗，我三個月前 call 都係成日 call 唔到，
依家就次次都 call 到

黃的係要support
不過，最緊要多過一間黃的台，
等佢地有良性競爭。
唔可以得一間，唔係又會有好多問題。

其實大家都係由自己專業嗰行開始，甚至有啲係從零起步
只要你有idea，有concept，你都可以富起來
比起少數人先富起來，我更覺得係似香港嘅七八十年代，肯做就富起來

非常支持，今年夏天洗冷氣都搵黃絲父，錢要留係黃圈

由零開始 姐係你每賺既錢都係由敵人對手度賺番黎
唔存在小部份人富起來既概念
因為你一開始唔合作唔醒覺 根本一蚊都富唔到

真
希望可以更多人覺醒，咁就黃圈就更快上軌道

黃圈都要競爭先健康

支持
最緊要快d整個app

支持黃圈越做越大

幫司機又好， 幫經濟圈都好
坐黃的 我實比tips

雖然餐廳我哋唔會想有藍屍鳩噏影響食欲，但調返轉諗，過去幾年點解無力感咁重？想搞黃色經濟圈但發覺好難，因為生活所有範疇都比紅色資本壟斷，好多嘢無得揀，好似党鉄咁(利申已罷)。

如果黃色經濟圈大到令藍絲都逼不得已要幫襯，咁先有機會同紅色資本對撼

質素決定成敗
唔得自然要被out
黃色慨念唔係必贏

黃色經濟體

呢個可以做各行各業既樣版

黃圈不嬲都要做藍生意

撐你地

通常call車幾耐先有?的士數量夠多嗎?下星期都有公事要call的

以我所知已經有3家 都係經TG管理
黃的台、黃的經濟圈、和你的
目前黎講都係黃的台最多人用

用過10次左右每次call完15分鐘左右有車
暫時未試過冇車被cut單 可能我好彩

都可以提前一日以上同admin約車 但我未搞過

同意呀，希望佢發達，有膽識舉黃旗嘅人應該有回報

始終都係等有個的士app
方便好多
當然佢地有風險

同意呀, 咩黃色福利圈
痴撚線

撐黃的台！
坐過1次黃的，黃司機勁有heart又好人，仲有酒精噴霧送。
佢地仲話所有黃司機都面過哂試先可以入group ，我信佢地！

Pushh

但係收到風Ｄ司機都係一樣
（即係司機幾個台都join)

通常都幾部電話